我有冇睇錯，將軍澳燒緊車！

革命之火

畫面好靚。

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！